Content-Type: text/x-zim-wiki
Wiki-Format: zim 0.4
Creation-Date: 2014-02-20T22:49:42+04:00

====== Спасательный Отряд ======

Группа NPC из Молла, используется для обнаружения потерявшихся и доставки других ресурсов в Молл.

Задачи:
- возвращение потерявшихся
- доставка и эвакуация людей с Территории Молла
- возвращение техники и предметов

Высылается по указанию из Молла, согласно правилам или по Заданию.


Членам Молла выдаются Дымовые Шашки и Ревуны для облегчения поисков. Возможно рация.
